一人一個扑野被撞破經歷

我有2次

第一次係自己屋企同女朋友水深火熱
準備破處 唔洗帶套
我老豆番左黎
佢無即刻入屋 係門口執野
但佢未知我女友黎左
我即刻鳩縮 同女友9秒9著衫
我女友即刻醒水 叫我著完出去叫老豆先
因為佢著好耐

仲有一次 今次係佢老豆
係女友張床到互摸到水深火熱
我準備破處
屌 到佢老豆番黎 佢老豆好快咁開大門入左屋
仆街了 衫都著唔切
我女友衣衫襤褸咁出左去應付佢老豆
我叫左聲叔叔就走撚左 屌

最後旅行破處

我都想可以俾人撞破

夜爛人靖係d平台花園度摷到慶恰恰就埋牙啦

條女坐我大脾係甘un啦好high甘，我已經cum住佢個口但都叫到d聲出黎

跟住就見到個保安行緊過黎，因為我地係角落un要行到過黎先會見到，我揸揸臨拎定張五百出黎，個實蕉行到過黎就遞比佢然後伸隻手指店住個嘴叫佢唔好嘈

全程我條女背住都唔知keep住un 真係好正

樓主個d唔見撞破啦:

你堅比左500佢？

機會都無

樓主兩次都未扑到 仲叫唔叫扑野被撞破

甘

破唔成處

冇撞破，驚險only
係條囡個廳搞到入間房
搞完先知佢阿媽係主人房瞓到成隻豬咁

咁佢個處係咪你破

甘你老母 死返5p啦

樓主唔帶套破好危險喎

5p仔 祝你綠帽綠一世

有次夜晚同條女由房搞到出廳
玩到㷫烚烚 就黎射既時候
老母係間房走出黎
我即刻嚇到傻左 沖返入房繼續搞
最後射到成手都係

打飛機都可以打到咁high由房chok出廳

唔係

點解危險

呢個post d成語做乜鳩
水深火熱係咁用架咩
仲有個咩夜爛人靖
唔識用成語不如正正經經用番普通用詞算啦好嘛

洗唔洗甘毒呀ching，打錯字姐唔講以為屌左你老母

試過搞到臨出前佢媽返左黎，佢屋企仲要係開放式，啲房冇門，但好彩有被係到cum住，係佢媽媽望住而唔知情之下係被竇著返條褲